聽日生日

我聽日生日，之前幫過個fd慶祝過，但我個friend完全無打算同我慶祝我生日，仲話佢有無要求要我特登幫佢慶祝，勁仆街

後日生日same

祝你聽日生日快樂

生日快樂🎁🎊🎈🎁

聽日去打柒個frd當慶祝
Btw生日快樂

一陣生日呀我都係